連食電子煙都禁，仲叫咩自由城市？

利申:非吸煙者

啱呀 又禁白粉又禁K仔

殺人都唔撚得，痴撚線社會

走啦
傻仔

我覺得學日本指定範圍食煙都可以減小好多人食煙既意欲，另一方面對非吸煙人仕健康都有好處
加上政府係話唔想年輕一輩既人食煙，指定食煙位咁張揚我諗啲細路由其是學生都唔會明目張膽咁食，就可以降低年輕一輩食煙
利申:食煙但唔做火車頭

冇得收稅咪禁